捉晒班仆街黑警遊街

如果班仆街罪成 一定要捉班仆街遊街道歉
所有區都要 全部黑警都要 每星期一次 直到班仆街遊晒路
捉晒班仆街遊街示眾
五大訴求 缺一不可

推

反送中運動之後要點行之我見

e個真係cls

痴撚線

淨係遊街 唔夠洩心頭之恨

遊街係第一步

shame

踢完人話自己腳痛受傷上白車，好嘢

如果罪成
直接捉放工翻狗舍既過街老鼠遊街啦

對敵人仁慈=對自己殘忍

要全裸

要行三步跪一步